見到佢男朋友我知自己可以壽終正寢

鍾意佢成年，中間有約過出街不過又無下文。上年開始同自己講要收皮但係講咗好耐都係未放低，早兩日成班friend食飯佢第一次帶男朋友見人。我終於可以正式收皮。

未為輸。 拍拖唔啱好快散

你唔一早主動？

有咩好怨
咩都唔做剩係識等運到
俾多幾年你你都溝唔到架啦

下個會更好

下個囉

仲有希望，佢有男朋友，但未有老公
你可以 以做佢老公為目標

自己唔夠膽，係我抵死嘅

就算你早主動 都係會衰 睇開啲啦

得不到多麼好 當得到不知怎算好

啱你go未

搵過個更岩自己既

講到以為自己出聲就有機會咁 那來的自信

其實都叫做有試過嘅，不過唔識追佢。這係機會不是屬於我的...